基本上掃地機器人已經係其中一樣必買既電器

屋企d老人家, 未買之前就話唔實用叫我唔好買，哂錢，見我用過一排之後就叫我買多部比佢，當初邊個話唔實用呀？睇過！

分享個Model Number嚟睇吓

其實去到櫈腳枱腳果啲份點算？

邊隻好用

廣告post?

屋企太細太多枱腳椅腳過唔到
用唔著都正常

日日番工都開
吸到好多貓毛

繼水牙線後又一個伏

我用緊小米2代哥部，其他未用過唔知。

我哥部識圍住佢轉圈掃喎